/* Translation-Revision-Date: 2022-11-22 09:54:03+0000 */
/* Plural-Forms: nplurals=1; plural=0; */
/* Generator: GlotPress/2.4.0-alpha */
/* Language: zh_TW */

/* Monthly Subscription Option. Please preserve the special marker! */
"%@ per Month" = "每月 %@";

/* Yearly Subscription Option. Please preserve the special marker! */
"%@ per Year" = "每年 %@";

/* Number of found search results */
"%d Result" = "%d 個搜尋結果";

/* Number of found search results */
"%d Results" = "%d 個搜尋結果";

/* Number of failed entries entering in passcode */
"%i Failed Passcode Attempt" = "嘗試輸入密碼失敗 %i 次";

/* Number of failed entries entering in passcode */
"%i Failed Passcode Attempts" = "嘗試輸入密碼失敗 %i 次";

/* Note trashed notification */
"%i Note Trashed" = "%i 筆記已移至垃圾桶";

/* Notes trashed notification */
"%i Notes Trashed" = "%i 筆記已移至垃圾桶";

/* Count of interlink references to a note */
"%i Reference" = "%i 參考";

/* Count of interlink references to a note */
"%i References" = "%i 參考資料";

/* Count of currently selected notes */
"%i Selected" = "%i 已選取";

/* Password Requirement: Length */
"- Minimum of 8 characters" = "- 長度至少為 8 個字元";

/* Password Requirement: Special Characters */
"- Neither tabs nor newlines are allowed" = "- 不得包含定位字元或換行";

/* Password Requirement: Email Match */
"- Password cannot match email" = "- 密碼不能和電子郵件地址相同";

/* 1 minute passcode lock timeout */
"1 Minute" = "1 分鐘";

/* 15 seconds passcode lock timeout */
"15 Seconds" = "15 秒";

/* 2 minutes passcode lock timeout */
"2 Minutes" = "2 分鐘";

/* 3 minutes passcode lock timeout */
"3 Minutes" = "3 分鐘";

/* 30 seconds passcode lock timeout */
"30 Seconds" = "30 秒";

/* 4 minutes passcode lock timeout */
"4 Minutes" = "4 分鐘";

/* 5 minutes passcode lock timeout */
"5 Minutes" = "5 分鐘";

/* Network connection issue notificaiton */
"A network connection is required. Please, check your connection and try again." = "需要網路連線。 請檢查你的連線並再試一次。";

/* Display app about screen */
"About" = "關於";

/* Accept Action
   Label of accept button on alert dialog */
"Accept" = "接受";

/* No comment provided by engineer. */
"Account" = "帳號";

/* Email verification required alert title */
"Account Verification Required" = "帳號需要驗證";

/* Noun - collaborators are other Simplenote users who you chose to share a note with */
"Add a new collaborator..." = "新增協作者…";

/* Accessibility hint for adding a tag to a note */
"Add a tag to the current note" = "將標籤新增至目前筆記";

/* Description text for the screen that allows users to share notes with other users */
"Add an email address to share this note with someone. Then you can both make changes to it." = "新增電子郵件地址，將此筆記與他人分享。 這樣雙方都能變更筆記內容。";

/* Label on button to add a new tag to a note */
"Add tag" = "新增標籤";

/* All Notes filter button
   Display title for All Notes
   Title: No filters applied */
"All Notes" = "所有筆記";

/* A short description to access the account login screen */
"Already have an account?" = "已經有帳號了？";

/* Delete account confirmation instructions */
"An email has been sent to %@. Check your inbox and follow the instructions to confirm account deletion.\n\nYour account won't be deleted until we receive your confirmation." = "電子郵件已傳送至 %@。請檢查你的收件匣，並按照說明確認刪除帳號。\n\n在收到你的確認之前，我們不會刪除你的帳號";

/* Deletion error message */
"An error occured. Please, try again. If the problem continues, contact us at support@simplenote.com for help." = "發生錯誤。 請再試一次。 如果問題持續發生，請聯絡我們尋求協助：support@simplenote.com。";

/* Sign in error message */
"An error was encountered while signing in." = "登入時發生錯誤。";

/* No comment provided by engineer. */
"Appearance" = "外觀";

/* Automattic hiring description */
"Are you a developer? We’re hiring." = "你是開發人員嗎？ 我們在招募人才。";

/* Title of deletion confirmation message for a tag. Parameters: %1$@ - tag name */
"Are you sure you want to delete \"%1$@\"?" = "是否確定要刪除「%1$@」？";

/* Empty Trash Warning */
"Are you sure you want to empty the trash? This cannot be undone." = "確定要清空垃圾桶？此動作無法復原。";

/* Data Fetch error message */
"Attempt to fetch entities failed.  Please try again later." = "嘗試擷取實體失敗。  請稍後再試一次。";

/* User Authenticated */
"Authenticated" = "已驗證";

/* Become a Sustainer Title */
"Become a Simplenote Sustainer" = "成為 Simplenote Sustainer";

/* The Simplenote blog */
"Blog" = "網誌";

/* Terms of Service Legend *PREFIX*: printed in dark color */
"By creating an account you agree to our" = "建立帳號即表示你同意我們的";

/* Delete account confirmation alert message */
"By deleting the account for %@, all notes created with this account will be permanently deleted. This action is not reversible" = "若刪除 %@ 的帳號，此帳號建立的所有筆記將永久刪除。 此動作無法復原";

/* Terms Button Text */
"By signing up, you agree to our Terms of Service »" = "註冊即代表你同意我們的「服務條款」»";

/* Cancel Action
   Cancel action button
   Cancel action for password alert
   Cancel action on share extension.
   Cancel button for authentication
   Cancel button title
   Cancellation button of deletion confirmation message for a tag.
   Dismisses the alert
   Dismissing an interface
   PinLock screen \"cancel\" button
   Verb, cancel an alert dialog */
"Cancel" = "取消";

/* Name of button to cancel iOS share extension in missing token alert */
"Cancel Share" = "取消分享";

/* Error message title. Review you account screen */
"Cannot Confirm Account" = "無法確認帳號";

/* Error message title. Verify your email screen */
"Cannot Send Verification Email" = "無法傳送驗證電子郵件";

/* Work at Automattic */
"Careers" = "工作機會";

/* Change email button -> Review you account screen */
"Change Email" = "變更電子郵件";

/* Change password action */
"Change Password" = "變更密碼";

/* Number of characters in the note */
"Characters" = "字元";

/* Title for delete account succes alert */
"Check Your Email" = "請檢查電子郵件";

/* Vefification sent alert title */
"Check your Email" = "請檢查電子郵件";

/* Title on the PinLock screen asking to create a passcode */
"Choose a 4 digit passcode" = "選擇 4 位數的密碼";

/* Sustainer Alert's Message */
"Choose a plan and help unlock future features" = "選擇方案，協助日後解鎖更多功能";

/* Opens the Collaborate UI */
"Collaborate" = "協作";

/* Alert title that collaboration has moved */
"Collaboration has moved" = "協作已移動";

/* Noun - collaborators are other Simplenote users who you chose to share a note with */
"Collaborators" = "協作者";

/* Compromised password alert title */
"Compromised Password" = "密碼遭洩漏";

/* Option to make the note list show only 1 line of text. The default is 3. */
"Condensed Note List" = "精簡版筆記清單";

/* Confirm button -> Review you account screen
   Hint displayed in the password confirmation field */
"Confirm" = "確認";

/* Title on the PinLock screen asking to confirm a passcode */
"Confirm your passcode" = "確認你的密碼";

/* Contribute to the Simplenote apps on github */
"Contribute" = "參與";

/* Copies Link to a Note
   Copies the Note's Interlink */
"Copy Internal Link" = "複製內部連結";

/* Copies the Note's Public Link */
"Copy Link" = "複製連結";

/* Copy link action */
"Copy link" = "複製連結";

/* Rating view - initial - could be better button */
"Could be better" = "可以再好一點";

/* Error for bad email or password */
"Could not create an account with the provided email address and password." = "無法使用提供的電子郵件地址和密碼建立帳號。";

/* Fetch error title */
"Could not fetch entities" = "無法擷取實體";

/* Message displayed when login fails */
"Could not login with the provided email address and password." = "無法使用提供的電子郵件地址和密碼登入。";

/* Rating view disliked title */
"Could you tell us how we could improve?" = "你可以告訴我們哪裡該改進嗎？";

/* Error message shown when trying to view history of a note without an internet connection */
"Couldn't Retrieve History" = "無法擷取歷史記錄";

/* Alert dialog title displayed on sign in error */
"Couldn't Sign In" = "無法登入";

/* Siri Suggestion to create a New Note */
"Create a New Note" = "建立新筆記";

/* No comment provided by engineer. */
"Create a new note" = "建立新筆記";

/* New Note Widget Description */
"Create a new note instantly with one tap." = "按一下就能立即建立新筆記。";

/* Tappable message shown when no notes match a search string. Parameter: %@ - search term */
"Create a new note titled “%@”" = "建立標題為「%@」的新筆記";

/* Message shown in note list when no notes are in the current view */
"Create your first note" = "建立第一篇筆記";

/* Note Creation Date */
"Created" = "建立時間";

/* Sort Mode: Creation Date, descending */
"Created: Newest" = "建立時間：最新";

/* Sort Mode: Creation Date, ascending */
"Created: Oldest" = "建立時間：最舊";

/* No comment provided by engineer. */
"Current Collaborators" = "目前協作者";

/* Theme: Dark */
"Dark" = "深色系";

/* Debug Screen Title
   Display internal debug status */
"Debug" = "偵錯";

/* Indicates that Extended Debugging has been disabled */
"Debug Disabled" = "偵錯模式已停用";

/* PinLock screen \"delete\" button */
"Delete" = "刪除";

/* Delete account title and action
   Display Delete Account Alert */
"Delete Account" = "刪除帳號";

/* Delete a note from trash */
"Delete Note" = "刪除筆記";

/* Verb: Delete notes and log out of the app */
"Delete Notes" = "刪除筆記";

/* Confirmation button of deletion confirmation message for a tag. */
"Delete Tag" = "刪除標籤";

/* Deselect all Button Label */
"Deselect All" = "取消全選";

/* Title displayed in the extended diagnostics UI */
"Diagnostics" = "診斷";

/* Footer -> Sign up verification screen. Parameter: %1$@ - support email address */
"Didn't get an email? There may already be an account associated with this email address. Contact %1$@ for help." = "沒收到電子郵件嗎？ 可能已有一個與此電子郵件地址關聯的帳號。 請與 %1$@ 聯絡尋求協助。";

/* Markdown Accessibility Hint */
"Disable Markdown formatting" = "停用 Markdown 格式";

/* Dismiss Alert */
"Dismiss" = "關閉";

/* Accessibility label describing a button used to dismiss a history view of the note */
"Dismiss History" = "關閉歷史記錄";

/* Accessibility label describing a button used to dismiss an information view of the note */
"Dismiss Information" = "關閉資訊";

/* Dismiss Keyboard Button */
"Dismiss keyboard" = "收起鍵盤";

/* Card title showing information about the note (metrics, references) */
"Document" = "內容";

/* A short description to access the account creation screen */
"Don't have an account?" = "還沒有帳號？";

/* Dismisses the Note Information UI
   Dismisses the Note Options UI
   Done editing tags
   Done toolbar button */
"Done" = "完成";

/* Edit button title
   Edit Tags Action: Visible in the Tags List */
"Edit" = "編輯";

/* Email TextField Placeholder */
"Email" = "電子郵件";

/* Email Taken Alert Title */
"Email in use" = "電子郵件地址已有人使用";

/* Verb - empty causes all notes to be removed permenently from the trash */
"Empty" = "清空";

/* Remove all notes from the trash */
"Empty trash" = "清空垃圾桶";

/* Markdown Accessibility Hint */
"Enable Markdown formatting" = "啟用 Markdown 格式";

/* Keyboard shortcut: End Editing */
"End Editing" = "結束編輯";

/* Number of objects enqueued for processing */
"Enqueued" = "加入佇列";

/* Title on the PinLock screen asking to enter a passcode */
"Enter your passcode" = "輸入你的密碼";

/* Deletion Error Title
   Error Title */
"Error" = "錯誤";

/* No comment provided by engineer. */
"Error: NSManagedObjectContext's persistentStoreCoordinator must be nil. Simperium will handle CoreData connections for you." = "錯誤：NSManagedObjectContext 的 persistentStoreCoordinator 必須為 nil。 Simperium 將為你處理 CoreData 連結。";

/* No comment provided by engineer. */
"Error: you must initialize your context with 'NSMainQueueConcurrencyType' concurrency type." = "錯誤：你必須使用「NSMainQueueConcurrencyType」並行類型來初始化內容。";

/* Get Help Description Label */
"FAQ or contact us" = "常見問題集或與我們聯絡";

/* Offer to enable Face ID support if available and passcode is on. */
"Face ID" = "Face ID";

/* Lock Widgets if passcode is on. */
"Lock Widgets" = "鎖定小組件";

/* Accessibility hint used when previous versions of a note are being fetched */
"Fetching Version" = "正在擷取版本";

/* Forgot password Button Text */
"Forgot password? »" = "忘記密碼？»";

/* Password Reset Action */
"Forgotten password?" = "忘記密碼了嗎？";

/* FAQ or contact us */
"Get Help" = "取得協助";

/* Note List Widget Description */
"Get quick access to a list of all notes or based on the selected tag." = "快速存取筆記總表或根據選取的標籤列出的清單";

/* Note Widget Description */
"Get quick access to one of your notes." = "快速存取其中一份筆記。";

/* Rating view liked title */
"Great! Mind leaving a review to tell us what you like?" = "太棒了！是否能留下評論，告訴我們你喜歡哪些部分？";

/* Display help web page */
"Help" = "幫助";

/* Privacy Details */
"Help us improve Simplenote by sharing usage data with our analytics tool." = "請透過我們的分析工具分享使用情形資料，協助我們改善 Simplenote。";

/* Opens the Note's History */
"History" = "歷史紀錄";

/* Rating view - initial - liked button */
"I like it" = "我喜歡";

/* Note Information Button (metrics + references) */
"Information" = "資訊";

/* Keyboard shortcut: Insert Checklist */
"Insert Checklist" = "插入檢查清單";

/* Insert Checklist Button */
"Inserts a new Checklist Item" = "插入新的檢查清單項目";

/* Date of note last modified. Parameter: %1$@ - formatted date */
"Last Modified %1$@" = "最後修改時間：%1$@";

/* Last Message timestamp */
"LastSeen" = "上次上線";

/* Learn More Action */
"Learn more" = "瞭解更多";

/* Rating view - liked - leave review button */
"Leave a review" = "留下評語";

/* Theme: Light */
"Light" = "淡色系";

/* Link Copied alert */
"Link copied" = "已複製連結";

/* Setting for when the passcode lock should enable */
"Lock Timeout" = "鎖定逾時";

/* Log In Action
   Login Action
   LogIn Action
   LogIn Interface Title */
"Log In" = "登入";

/* Log out of the active account in the app */
"Log Out" = "登出";

/* Widget warning if user is logged out */
"Log in to see your notes" = "你需要登入才能查看筆記";

/* Widget warning if user has set pin lock */
"Unlock to see your note" = "解鎖以查看您的筆記";

/* Widget warning if user has set pin lock */
"Unlock to see your note list" = "解鎖以查看您的筆記列表";

/* Allows the user to SignIn using their WPCOM Account */
"Log in with WordPress.com" = "透過 WordPress.com 登入";

/* Presents the regular Email signin flow */
"Log in with email" = "透過電子郵件登入";

/* Month and day date formatter */
"MMM d" = "MMM d";

/* Month, day, and time date formatter */
"MMM d, h:mm a" = "MMM d, h:mm a";

/* Month, day, and year date formatter */
"MMM d, yyyy" = "MMM d, yyyy";

/* Month and year date formatter */
"MMM yyyy" = "MMM yyyy";

/* App configuration error title */
"Main App is not configured" = "你還沒設定主要應用程式";

/* Toggles the Markdown State */
"Markdown" = "Markdown";

/* Note Options Button */
"Menu" = "選單";

/* Note Modification Date */
"Modified" = "修改時間";

/* Sort Mode: Modified Date, descending */
"Modified: Newest" = "修改時間：最新";

/* Sort Mode: Modified Date, ascending */
"Modified: Oldest" = "修改時間：最舊";

/* Monthly Subscription Option (Used when / if the price fails to load) */
"Monthly" = "每月";

/* Accessibility hint for trash selected notes button */
"Move selected notes to trash" = "將選取的筆記移至垃圾桶";

/* Delete Action
   Deletes a note */
"Move to Trash" = "移至垃圾桶";

/* Sort Mode: Alphabetically, ascending */
"Name: A-Z" = "名稱：A 到 Z";

/* Sort Mode: Alphabetically, descending */
"Name: Z-A" = "名稱：Z 到 A";

/* Home screen quick action: New Note
   Keyboard shortcut: New Note
   New Note Widget Title */
"New Note" = "新增筆記";

/* Default title for notes
   Text for new note button */
"New Note..." = "新增筆記…";

/* Label to create a new note */
"New note" = "新增筆記";

/* Empty Note Placeholder */
"New note..." = "新筆記...";

/* Keyboard shortcut: Note search, Next Match */
"Next Match" = "下一個符合項目";

/* Cancels Empty Trash Action */
"No" = "否";

/* Message shown when no notes match a search string */
"No Results" = "沒有任何搜尋結果";

/* Extension Missing Token Alert Title */
"No Simplenote Account" = "沒有 Simplenote 帳號";

/* Message shown in note list when no notes are tagged with the provided tag. Parameter: %@ - tag */
"No notes tagged “%@”" = "沒有標籤為「%@」的筆記";

/* No purchases Found Message */
"No previous valid purchases found, for the current period" = "針對目前的期間，找不到先前有效的購買項目";

/* No purchases Found Title */
"No purchases found" = "找不到購買項目";

/* Rating view - liked or disliked - no thanks button */
"No thanks" = "不用了，謝謝";

/* Message shown in note list when no notes are untagged */
"No untagged notes" = "沒有未標籤筆記";

/* Error when you enter a bad email address */
"Not a valid email address" = "電子郵件地址格式不正確";

/* Note Widget Title */
"Note" = "備註";

/* Note List Widget Title */
"Note List" = "筆記清單";

/* Note trashed notification */
"Note Trashed" = "筆記已移至垃圾桶";

/* Widget warning if note is deleted */
"Note no longer available" = "筆記已無法使用";

/* Notes Header (Search Mode) */
"Notes" = "筆記";

/* Alert confirmation button title
   Closes alert controller for spinner on About view
   Dismisses an AlertController */
"OK" = "確定";

/* Instant passcode lock timeout */
"Off" = "關閉";

/* Alert dismiss action
   Confirm alert message
   Email unverified alert dismiss */
"Ok" = "確定";

/* No comment provided by engineer. */
"On" = "開啟";

/* Siri Suggestion to open a specific Note */
"Open \"(preview)\"" = "開啟 \"(preview)\"";

/* Siri Suggestion to open our app */
"Open Simplenote" = "開啟 Simplenote";

/* Select a note to view in the note editor */
"Open note" = "開啟筆記";

/* Note Options Title */
"Options" = "選項";

/* A 4-digit code to lock the app when it is closed */
"Passcode" = "密碼";

/* Pin Lock */
"Passcodes did not match. Try again." = "密碼不相符。請再試一次。";

/* Hint displayed in the password field
   Password TextField Placeholder */
"Password" = "密碼";

/* Message displayed when password is invalid (Signup) */
"Password cannot match email" = "密碼不能和電子郵件地址相同";

/* Message displayed when password is too short. Please preserve the Percent D!
   Message displayed when password is too short. The %%d is a placeholder for a numeral. Please preserve it! */
"Password must contain at least %d characters" = "密碼必須包含至少 %d 個字元";

/* Message displayed when a password contains a disallowed character */
"Password must not contain tabs nor newlines" = "密碼不得包含定位字元或換行";

/* Password Validation: Confirmation doesn't match */
"Passwords do not match" = "密碼不符";

/* Number of changes pending to be sent */
"Pendings" = "待確認";

/* Pin State Accessibility Hint */
"Pin note" = "釘選筆記";

/* Pins a note
   Toggles the Pinned State */
"Pin to Top" = "釘選至最上方";

/* Error message displayed when user has not verified their WordPress.com account */
"Please activate your WordPress.com account via email and try again." = "請透過電子郵件啟用你的 WordPress.com 帳號，並再試一次。";

/* Error message. Account verification */
"Please check your network settings and try again." = "請檢查您的網路設定，然後再試一次。";

/* Extension Missing Token Alert Title */
"Please log into your Simplenote account first by using the Simplenote app." = "請先使用 Simplenote 應用程式登入 Simplenote 帳號。";

/* Upgrade Alert Message */
"Please upgrade to the latest iOS release to restore purchases" = "請升級至最新 iOS 版本以恢復購買";

/* Title of Markdown preview screen */
"Preview" = "預覽";

/* Keyboard shortcut: Note search, Previous Match */
"Previous Match" = "上一個符合項目";

/* Simplenote terms of service */
"Privacy Notice for California Users" = "加州使用者的隱私權聲明";

/* Simplenote privacy policy */
"Privacy Policy" = "隱私權政策";

/* Privacy Settings */
"Privacy Settings" = "隱私權設定";

/* Publishes a Note to the Web */
"Publish" = "發表";

/* Notice up succesful publishing */
"Publish Successful" = "發表成功";

/* Publish Accessibility Hint */
"Publish note" = "發表筆記";

/* Notice of publishing action */
"Publishing note..." = "正在發表筆記…";

/* Indicates the Note is being published */
"Publishing..." = "正在發表…";

/* Rate on the App Store */
"Rate Us" = "幫我們評分";

/* Reachs Internet */
"Reachability" = "可達性";

/* Home screen quick action: Recent Note */
"Recent" = "最近的";

/* References section header on Info Card */
"Referenced In" = "參考位置";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove all notes from trash" = "移除垃圾桶的所有筆記";

/* Accessibility hint for removing a tag from the current note */
"Remove tag from the current note" = "移除目前筆記的標籤";

/* Rename a tag */
"Rename" = "重新命名";

/* Title for account deletion confirm button */
"Request Account Deletion" = "要求刪除帳號";

/* Request error alert title */
"Request Error" = "要求錯誤";

/* Resend email button -> Verify your email screen */
"Resend Email" = "重新傳送電子郵件";

/* Send email verificaiton action */
"Resend Verification Email" = "重新傳送驗證電子郵件";

/* Reset Action */
"Reset" = "重設";

/* Password Reset Required Alert Title */
"Reset Required" = "需要重設";

/* Response Title */
"Response" = "回應";

/* Restore a note from trash
   Restore a note to a previous version */
"Restore Note" = "還原筆記";

/* Manually Restores IAP Purchases */
"Restore Purchases" = "恢復購買";

/* Title -> Review you account screen */
"Review Your Account" = "檢閱你的帳號";

/* Save action on share extension. */
"Save" = "儲存";

/* Home screen quick action: Search
   Keyboard shortcut: Search
   Search Placeholder
   Search Title */
"Search" = "搜尋";

/* Tags Header (Search Mode) */
"Search by Tag" = "依標籤搜尋";

/* SearchBar's Placeholder Text */
"Search notes or tags" = "搜尋筆記或標籤";

/* No comment provided by engineer. */
"Security" = "安全性";

/* Select multiple notes at once */
"Select" = "選取";

/* Select all Button Label
   Select all button title */
"Select All" = "全部選取";

/* Accessibility label describing a slider used to reset the current note to a previous version */
"Select a Version" = "選取版本";

/* For debugging use */
"Send a Test Crash" = "傳送故障測試";

/* Rating view - disliked - send feedback button */
"Send feedback" = "傳送回饋意見";

/* Setup a passcode action button */
"Set up Passcode" = "設定密碼";

/* Settings button
   Title of options screen */
"Settings" = "設定";

/* Opens the Share Sheet
   Share Action */
"Share" = "分享";

/* Option to disable Analytics. */
"Share Analytics" = "分享分析資料";

/* Shares a note */
"Share..." = "分享…";

/* Alert message that collaboration has moved */
"Sharing notes is now accessed through the action menu from the toolbar." = "你現可從工具列的動作選單存取分享筆記。";

/* UI region to the left of the note list which shows all of a users tags */
"Sidebar" = "側選單";

/* Title of button for logging in (must be short) */
"Sign In" = "登入";

/* SignUp Action
   Signup Action
   SignUp Interface Title
   Title of button to create a new account (must be short) */
"Sign Up" = "註冊";

/* A short link to access the account login screen */
"Sign in" = "登入";

/* A short link to access the account creation screen */
"Sign up" = "註冊";

/* Alert message displayed when an account has unsynced notes */
"Signing out will delete any unsynced notes. You can verify your synced notes by signing in to the Web App." = "登出將會刪除任何尚未同步的備註。登入網頁應用程式即可驗證已同步的備註。";

/* Our mighty brand!
   Title of main share extension view */
"Simplenote" = "Simplenote";

/* Restoration Successful Title
   Sustainer Alert's Title */
"Simplenote Sustainer" = "Simplenote Sustainer";

/* Simplenote's Feedback Email Title */
"Simplenote iOS Feedback" = "iOS 版 Simplenote 意見回饋";

/* Message displayed when app is not configured */
"Simplenote must be configured and logged in to setup widgets" = "你必須設定並登入 Simplenote 才能設定小工具";

/* Authentication Error Alert Title */
"Sorry!" = "很抱歉！";

/* Option to sort tags alphabetically. The default is by manual ordering. */
"Sort Alphabetically" = "依英文字母排序";

/* Option to sort notes in the note list alphabetically. The default is by modification date
   Sort Order for the Notes List */
"Sort Order" = "排序";

/* Sort By Title */
"Sort by:" = "排序依據：";

/* Title for the response's Status Code */
"Status Code" = "狀態代碼";

/* Become a Sustainer Details */
"Support your favorite notes app to help unlock future features" = "支持你最愛的筆記應用程式，協助日後解鎖更多功能";

/* No comment provided by engineer. */
"Sustainer" = "Sustainer";

/* Restoration Successful Message */
"Sustainer subscription restored. Thank you for supporting Simplenote!" = "已恢復 Sustainer 訂購。 感謝你支持 Simplenote！";

/* Theme: Matches iOS Settings */
"System Default" = "系統預設";

/* Display title for a User Tag */
"Tag" = "標籤";

/* Widget warning if tag is deleted */
"Tag no longer available" = "標籤已無法使用";

/* Tags List Header */
"Tags" = "標籤";

/* Placeholder text in textfield when adding a new tag to a note */
"Tag…" = "正在加標籤…";

/* Accessibility hint for the select/deselect all button */
"Tap button to select or deselect all notes" = "點選按鈕以選取或取消選取所有筆記";

/* Terms of Service Legend *SUFFIX*: Concatenated with a space, after the PREFIX, and printed in blue */
"Terms and Conditions" = "條款與條件";

/* Simplenote terms of service */
"Terms of Service" = "服務條款";

/* Restoration Successful Title */
"Thank You!" = "感謝你！";

/* Current Sustainer Details */
"Thank you for your continued support" = "感謝你持續支持";

/* Error when address is in use */
"That email is already being used" = "此電子信箱已被使用";

/* Error when address is in use */
"The email you've entered is already associated with a Simplenote account." = "你輸入的電子郵件地址已與 Simplenote 帳號建立關聯。";

/* Error when the network is inaccessible */
"The network could not be reached." = "無法連上網路。";

/* Onboarding Header Text */
"The simplest way to keep notes." = "輕鬆作筆記的最佳方式。";

/* Option to enable the dark app theme. */
"Theme" = "佈景主題";

/* Simplenote Themes */
"Themes" = "佈景主題";

/* Request error alert message */
"There was an preparing your verification email, please try again later" = "你的驗證電子郵件正在準備中，請稍後再試";

/* Warning message shown when current note is deleted on another device */
"This note was deleted on another device" = "這份筆記已在另一部裝置上刪除";

/* error for compromised password */
"This password has appeared in a data breach, which puts your account at high risk of compromise. To protect your data, you'll need to update your password before being able to log in again." = "此密碼曾出現在資料外洩事件中，這使得你的帳號有很高的風險會遭到盜用。 為保護你的資料，你需要更新密碼才能再次登入。";

/* Prompt to setup passcode before biomtery lock. Parameters: %1$@ - biometry type (Face ID or Touch ID */
"To enable %1$@, you must have a passcode setup first." = "若要啟用 %1$@，必須先設定密碼。";

/* Touch ID reason/explanation */
"To unlock the application" = "若要解鎖應用程式";

/* Displayed as a date in the case where a note was modified today, for example */
"Today" = "今天";

/* Keyboard shortcut: Toggle Markdown */
"Toggle Markdown" = "切換 Markdown";

/* Accessibility hint used to show or hide the sidebar */
"Toggle tag sidebar" = "切換標籤側選單";

/* Title for too many login attempts error */
"Too Many Login Attempts" = "登入嘗試次數過多";

/* Error message for too many login attempts */
"Too many login attempts. Try again later." = "登入嘗試次數過多。 請稍後再試一次。";

/* Offer to enable Touch ID support if available and passcode is on. */
"Touch ID" = "Touch ID";

/* Title: Trash Tag is selected
   Trash filter button */
"Trash" = "垃圾桶";

/* Move selected notes to trash */
"Trash Notes" = "移除筆記";

/* Prompt when disabling passcode */
"Turn off Passcode" = "關閉密碼";

/* Undo action */
"Undo" = "復原";

/* WebSocket not initialized */
"Uninitialized" = "未初始化";

/* Default title for an unnamed tag */
"Unnamed Tag" = "未命名標籤";

/* Unpins a note */
"Unpin" = "取消釘選";

/* Pin State Accessibility Hint */
"Unpin note" = "取消釘選筆記";

/* Publish Accessibility Hint */
"Unpublish note" = "取消發表筆記";

/* Notice of publishing unsuccessful */
"Unpublish successful" = "取消發表成功";

/* Notice of unpublishing action */
"Unpublishing note..." = "正在取消發表筆記…";

/* Indicates the Note is being unpublished */
"Unpublishing..." = "正在取消發表...";

/* Upgrade Alert Title */
"Unsupported" = "不支援的使用者";

/* Alert title displayed in settings when an account has unsynced notes */
"Unsynced Notes Detected" = "偵測到尚未同步的備註";

/* Title: Untagged Notes are onscreen */
"Untagged" = "取消標籤";

/* Allows selecting notes with no tags */
"Untagged Notes" = "未標籤筆記";

/* A user's Simplenote account */
"Username" = "使用者名稱";

/* Title -> Verify your email screen */
"Verify Your Email" = "驗證你的電子郵件";

/* App version number */
"Version %@" = "版本 %@";

/* Visit app.simplenote.com in the browser */
"Visit Web App" = "前往網頁應用程式";

/* Generic error */
"We're having problems. Please try again soon." = "發生問題，請再試一次。";

/* WebSocket Status */
"WebSocket" = "WebSocket";

/* Confirmation that an email has been sent
   Message -> Verify your email screen. Parameter: %1$@ - email address */
"We’ve sent a verification email to %1$@. Please check your inbox and follow the instructions." = "我們已傳送一封驗證電子郵件到 %1$@。 請檢查你的收件匣並依照指示操作。";

/* Message -> Sign up verification screen. Parameter: %1$@ - email address */
"We’ve sent an email to %1$@. Please check your inbox and follow the instructions." = "我們已將電子郵件傳送至 %1$@。 請檢查你的收件匣並依照指示操作。";

/* Rating view initial title */
"What do you think about Simplenote?" = "你覺得 Simplenote 如何？";

/* Number of words in the note */
"Words" = "字";

/* Yearly Subscription Option (Used when / if the price fails to load) */
"Yearly" = "每年";

/* Proceeds with the Empty Trash OP */
"Yes" = "是";

/* Displayed as a date in the case where a note was modified yesterday, for example */
"Yesterday" = "昨天";

/* Current Sustainer Title */
"You are a Simplenote Sustainer" = "你是 Simplenote Sustainer";

/* Message -> Review you account screen. Parameter: %1$@ - email address */
"You are registered with Simplenote using the email %1$@.\n\nImprovements to account security may result in account loss if you no longer have access to this email address." = "你已使用電子郵件地址  %1$@ 註冊 Simplenote。\n\n如果你不再擁有存取此電子郵件地址的權限，對帳號安全性的改善項目可能導致帳號遺失。";

/* Error for un verified email */
"You must verify your email before being able to login." = "你必須先驗證電子郵件才能登入。";

/* Restoration Successful Message */
"You're already a Sustainer. Thank you for supporting Simplenote!" = "你已經是 Sustainer。 感謝你支持 Simplenote！";

/* Message displayed when email address is invalid */
"Your email address is not valid" = "你的電子郵件地址無效。";

/* Password Requirements: Title */
"Your password is insecure and must be reset. The password requirements are:" = "你的密碼不安全，必須重設。密碼設定要求如下：";

/* Message shown in note list when no notes are in the trash */
"Your trash is empty" = "你的垃圾桶是空的";

/* Search Operator for tags. Please preserve the semicolons when translating! */
"tag:" = "標籤：";

/* Indicates that Extended Debugging has been enabled */
"🐞 Debug Enabled 🐞" = "🐞偵錯模式已啟用🐞";

